{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002130642?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 K게스트하우스 프리미엄 남포"
    },
    "text": "K-ゲストハウスプレミアム南浦はオーシャンビューが特徴です。 当店では無料の朝食、24時間Wi-Fi、個別トイレ(シャワー設備)を提供しています。 また、客室とお店では消毒と防疫が行われています。 私たちは釜山旅行に最適化された立地を持っており、プライベートなホテル式ゲストハウスです。 私たちを訪問してください！ 共用スペースを使用するため、利用規則を遵守する必要があります。 基準人数を超える場合は、追加料金を支払う必要があります。 基準人数を超過した場合、1人当たり10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 また、午後10時以前に入室することをお勧めします。 ペット同伴は禁止されています。 私物の保管に対する責任は本人にあります。 客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されています。 喫煙は指定された場所を利用しなければならず、喫煙摘発時に強制退室措置が行われます。 未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は一切不可です。 業者の施設物の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に保管する必要があります。 共用ラウンジは午前8時から夜10時までご利用いただけます。 これは当Kゲストハウスプレミアム南浦の利用案内事項です。",
    "QA": [
        {
            "question": "K-ゲストハウスプレミアム南浦の特徴は何ですか？",
            "answer": "オーシャンビューが特徴です。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウスプレミアム南浦では何を提供していますか？",
            "answer": "無料の朝食、24時間Wi-Fi、個別トイレ（シャワー設備）を提供しています。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウスプレミアム南浦では消毒と防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "はい、客室とお店では消毒と防疫が行われています。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウスプレミアム南浦はどのような立地ですか？",
            "answer": "釜山旅行に最適化された立地です。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウスプレミアム南浦の利用規則はありますか？",
            "answer": "共用スペースを使用するため、利用規則を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウスプレミアム南浦の基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウスプレミアム南浦のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "午後10時以前に入室することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウスプレミアム南浦ではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウスプレミアム南浦では私物の保管はどうなりますか？",
            "answer": "私物の保管に対する責任は本人にあります。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウスプレミアム南浦の客室内での飲食、調理、喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウスプレミアム南浦では喫煙はどのように管理されていますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を利用しなければならず、喫煙摘発時に強制退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウスプレミアム南浦では未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は一切不可です。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウスプレミアム南浦では施設物の毀損や紛失に対する責任はどこにありますか？",
            "answer": "業者の施設物の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウスプレミアム南浦では靴の保管方法はありますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウスプレミアム南浦の共用ラウンジの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "共用ラウンジは午前8時から夜10時までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 633
    }
}